其實球星同女一樣，愈年青愈多人追

一個麥巴比就4,5個裙下之臣